Aisha x Onda cb 打氣區 (•ᴗ•)

最近

onda都係金髮好過橙 同埋個瀏海

QQ

Gchi

開埋素嬉喎

thx

onda qq喔‧‧‧

[/quote]

啱啱先見到

嗯dun dun都唔錯 仲有salute

recap

孖辮aisha qq

原來有打氣po

今朝仲等mb錄影新聞出片/圖點知一張都冇 把鬼咩

唔同以往囉

咁早嘅

清晨一推 心曠神怡

推錯左上一個post

係咪個嗨po呢

有力量的高妹

其實onda唔留陰都幾正

不過想睇唔曲髮

今日

哇犀利喎

勁勁

有無一位呀

未有

遲貼好過唔貼

點解而家禮拜五朝早冇新聞d人去影佢地

黃玫瑰的神作

冇人剪唯有自己剪
epick log ep2

凳到天光

喂點呀繼續凳啦

冇人凳？ 有冇搞錯

噢耶～噢耶～

哇！

ep3

好玩喎